\documentclass[a4paper,12pt]{jarticle}
\input{include/macro.tex}
\input{include/preamble.tex}

% 表紙
\title{修士論文\\
産業用ロボットの力覚センサを組み込んだ\\柔軟指の開発\\
% {\large No title}
}
\author{\vspace{90mm}\\
指導教員：\ 黒木 \hspace{0mm} 秀一 教授\\
九州工業大学大学院\ \hspace{0mm} 工学府\\
工学専攻\ \hspace{0mm} 知能制御工学コース \\
\vspace{0mm}\\
学籍番号：\ 193D2007\\
提出者氏名：\ 川崎 \hspace{0mm} 雄太朗\\\vspace{5mm}\\ }
\date{令和3年\ 2月\ 12日}

\begin{document}

%表紙
\titlepage
\maketitle
\thispagestyle{empty}
\newpage
\addtocounter{page}{-1}

% 目次
\thispagestyle{empty}
\input{contents/abstruct.tex}
\newpage
\thispagestyle{empty}
\addtocounter{page}{-2}
\tableofcontents


%以下それぞれの章
\newpage
%序論
\input{contents/background.tex}
\newpage
%構造
\input{contents/finger.tex}
\newpage
%実験
\input{contents/experiment.tex}
\newpage
%考察
\input{contents/discussion.tex}
%結論
\input{contents/conclutions.tex}
%謝辞
\input{contents/acknowledgement.tex}


\begin{thebibliography}{99}
\addcontentsline{toc}{section}{参考文献}

\bibitem{nishida} 西田健，”産業用ロボットのためのソフトグリッパ”,日本ロボット学会誌, Vol.37, pp.42-45, 2019.


\bibitem{end} Tetsuyou Watanabe, Kimitoshi Yamazaki, Yasuyoshi Yokoko-hji, “Survey of robotic manipulation studies intending practi-cal applications in real environments -object recognition, softrobot hand, and challenge program and benchmarking-” , Advanced Robotics , Vol. 31, Iss. 19–20, pp. 1114-1132, 2017.

\bibitem{takansetsu} 多田隈健二郎，”包み込み式グリッパ機構の原理および具体化”,日本ロボット学会誌, Vol.35, p.36, 2017.

\bibitem{jam}J. R. Amend Jr, E. Brown, N. Rodenberg, H. M. Jaeger, H. Lipson: “A Positive Pressure Universal Gripper Based on the Jamming of Granular Material,”IEEE trans. on Robotics, Vol.28, pp.341350, 2012.

\bibitem{sensor} 長久保晶彦,”柔軟な触覚センサ〜実利用に向けて〜”,日本ロボット学会誌, Vol.37, No.5, pp.401-404, 2019.

\bibitem{hole}Damith Suresh Chathuranga,平井慎一,"ホール素子を用いた柔軟指内蔵力覚センサ",http://www.hirailab.com/pub-presents/16/RSJ2016damith.pdf,(2021年2月19日).

\bibitem{ningen} 多田泰徳,細田耕,浅田稔,”内部に触覚受容器を持つ人間型柔軟指”,日本ロボット学会誌, Vol.23, No.4, pp.428-487, 2005.

\bibitem{hameai} 野寺正人,多田泰徳,細田耕,”人間型柔軟指を用いたはめ合い技能の獲得”,日本機械学会ロボティクス・メカトロニクス講演会講演論文集, 巻2006, pp.1A1-B29,2006.

\bibitem{latice}牛島邦晴,Dai-Heng CHEN, Wesley James CANTWELL, 妹尾正隆“3次元ラティス構造のせん断変形特性”日本機械学会論文集77巻781号p.46,2011

\bibitem{kanatsu} 石川正俊,下条誠,"感圧導電性ゴムを用いた圧力センサ",バイオメカニズム学会誌,6巻,3号,p.p.46-51,1982.

\bibitem{inabagomu} イナバゴム株式会社,”イナストマーの原理とメカニズム”,http://www.inaba-rubber.co.jp/products/inastomer/mechanism.html,(2021年2月17日).



\end{thebibliography}

\end{document}
